俾屋企人發現我係連登絲打

頭先放咗部手機喺枱面，唔小心俾屋企人見到，重見到我ac名，佢哋話唔認我係佢哋個女，重話我一定成日喺連登留telegram同金鐘仔扑嘢點算，佢哋好似好認真，連我房啲嘢都俾佢哋掉晒出街

閱

0/10

0分

請善用起底功能

樓主屋企人有見識，知道連登嘅象徵係金鐘仔

同佢地連登仔個個月入50k起跳

Show Blocked User - 薛丁格隻貓

你屋企人一睇就知你上乜網，你老豆可能就係連登金鍾仔

好呀，連登仔月入50K，夠包起你

好假啊

就算你覺得所有嘢係假，至少要相信我係真絲